七仔買酒拎去酒吧飲，然後酒吧收入場費，咪一鳩樣

割喉式轉賣mocktail同政府玩野就搞笑